貓奴]你地主人半夜會唔會跳上床整醒你地？

佢會大概知我就起身就會嘈我

你唔起身 我訓邊

我個隻我訓佢就訓 好乖

已經慣左俾主人上床, 一晚要摸佢幾次, 聽到佢咕咕聲好滿足